FG既你，每個月會洗幾多錢？

我先
住新界西，香港返工，月入14k鬆d
搭車每個900蚊
電話68蚊
娛樂500蚊
帶飯返工
家用3000蚊

每個月洗費唔計家用，得1500蚊生活費，真正既呼吸plan

洗一皮，搵三皮

幫你計左約$4500

14000 - 4500 -1500 = 仲有8k

18k 一個月
交通500
食野5k
課金4.5k
其他娛樂3k
月儲5k用黎兩個月去一次旅行

要草錢進修

搵幾多使幾多
得咁少儲嚟都無意思
一定係趁最易滿足嘅時間俾自己開心下

小弟都好想去南非旅行

睇啱價先開始儲

搵得少又想儲到錢/進修仲想有錢fing, 邊有得咁爽

大西北撚返工真係慘
利申 港島返九龍東 交通費都係$400多d
公司仲包lunch

唔洗比家用

使費大約4k
家用6k

你自己揀儲8000喎

16.5k
825 mpf
4500 早午晚飯
1000 搭車
2000 家用
1000 <玩
儲7000-8000

23k
一個月儲得一半

13k

油錢：1k
家用 :2k
食飯：2k
拍拖：2k
雜費：0.5k

27k
家用6k
自己用3k

FG 得 14K
你咁都算連登仔？

住上水返港島
揾16K
食飯公司比
車費$800
電話費$120
家用$3000
日常洗費每月$1000

27k
車費300
食飯1200
娛樂2000
讀緊master免家用

你估個個都係人中之龍咩
一出黎就50k

家用3000
食飯 早 午 晚 車錢3000
電話費 100
老強500
每個禮拜去超市買野 1200

利伸12k

平時d 工唔夠 50k 都俾連登仔屌係閪工

月入2皮 返26日工
搭車食飯2500
家用3000
4000當零用
月儲10000
一年去一次旅行算鳩數

唔買九巴月票？

無人叫你儲錢
呼吸plan

18k
搭車 500
食飯 1500
mpf 900
娛樂/雜費 1000
家用 6000
月儲8k

5000家用
1500mpf
600搭車
500買嘢俾自己
200拍拖

0

25-30k到
靠daddy接濟

扣埋mpf 15k
家用5000
電話費98
還學費 1200
交通 1000至1100
平時帶飯 一兩日同同事食 500
娛樂開支 1500
還卡數2000-3000
大約係咁啦

巴打好節儉

個個fg都咁高人工

如果冇咩想買...一個月飲飲食食行下街咁真係2000-3000都夠
當然一買野就唔同講法

21k
家用8k
唔想俾咁多

14k 比3000家用.仲要帶飯...
你D錢去左邊?

冇收入既fg 可以點算

洗三皮 搵五皮

月入33k
8k家用
10k儲錢
淨低全部買嘢獎勵自己

50k 既巴打呢？

月入～36k
租 10k
洗費<10k

15.5k 儲蓄
2.5k屋企雜費
1.5kmpf
其他自己洗 10k左右

月入 22k
家用 12k
食飯 1k
娛樂 2k
交通(包括放假出街) 1k
電話+家居上網 0.2k

最後，每月儲蓄 5-6k

搵13k,家用去咗3k,食飯使費2k.

我就計劃緊下年去俄羅斯

巴打，點解你要俾咁多家用嘅?
你要養埋兩老?

1500 食野交通
4000家用
2000 學野

食乜要5k

兩老都味退休，仍然做緊野。
佢到養大我 比多d當係份心意，自己又唔係唔夠錢洗
反正日後衰d講句佢地百年歸老後，都是我接手所有資產

搵15k

家用 4k
還學費 1.2k
捐錢 1.5k
Mpf同電話費 1k
食飯/交通 3-3.5k
還錢比親戚 3k (之前去exchange借左幾皮）

本身儲到少少，不過宜家打拳同學油畫，變左一蚊都儲唔到

5k其實好少
1日160蚊真係冇乜選擇
20/70/70已經4800一個月
正常夜晚已經過百

咁睇黎你家底唔錯，而且父母都對你好好

比比比，比乜撚姐
冇錢咪撚生啦

家庭收入一般架渣，但爸媽憑雙手養大我自己，都要作基本既報答。中學補習都是隨我喜歡就比錢我報邊科，大學都是佢地搞掂d學費。出到社會，小小既孝順同報答係需要既。

咁正路3000都要比啦，你話搵30k比一半就話過份姐

16k
車-500
飯-2000
玩-3000
儲10k

用下廢老八達通 小用800$

唔係父母要求，個人應自己能力同意願比多d, 冇問題既！

17-19k
搭車800
食飯1500
家用暫時唔洗
卡數2000左右
固定每個月至少草5k

15000
3000屋企 3000叫雞 3000 食
6000儲

屯公汀九班撚樣日日撞車
當你一個禮拜有一日咁樣被逼搭鐵都蝕返轉頭

大家做咩工? 咁多30k,40k

月儲4500-5000
但係用哂黎交學費

每個月萬7
家用3000
交通+食飯 1500

18fg
月入33k
老強1.5k
家用8k
搭車800
電話200
返工帶飯
娛樂：
多數星期五六都出街食好西、拍拖、成日課金睇戲睇舞台劇，計埋買下野一個月4k左右

每月saving target係20k

搵21000
家用6 千
自己用6 千左右
即係儲9千左右

wa 痴撚線
睇來ching 父幹有樓
自己搵幾多洗幾多

差唔多啦

家用8K
坐車 1K
煙酒2K
食飯2K
其他入哂股票戶口

我覺得有啲未必係fg，順便參與下討論咁

就算你住公屋、居屋，唔使養家人嘅話，都可以咁玩

點樣可以食飯2k 自己煮?

通常都係只計lunch 同weekend出去食啦

屋企食已經包左係家用

無時間出去食 自己帶飯 一個星期7日出去食3 4餐

唔好當個個都想買樓

38k

MPF 1.5k
搭車600
食1200
玩2k

其餘儲

35k
日常所有開支8k
其餘擺係到睇

20k

養車供車6k
都屋企開支3k
八達通1.5k
食飯5k
雜費1k

洗20k 搵10k

28k
家用 5k
食 3k
雜費 2k
拍拖應酬 4k
購物 3k
旅行儲蓄 1k
儲 10k

我又唔覺公屋仔係可以唔洗俾家用

捐錢捐10%人工

以為去咗第度 連登都有人咁孝順

賭波賭馬賭六合彩咪就係捐錢囉
大把人捐得更多

洗7 千，儲7 千，家用7 千

一個月大既洗六萬到八萬到
主要係買名牌衫同波鞋

我只係捐去俾山區兒童果D先係捐錢 我一個月都會捐幾千到宣明會幫非洲既山區兒童

17fg 扣完mpf 16k

租加水電 6500
交通 400
食飯加娛樂 3000-4000
找唔完既卡數

負資產

Fg 有14算唔錯

巴打住咩地方？
17 fg 扣完mpf 17k
家用6k
交通1k
每日三餐3k
學債1k
供電話+上網0.7k
759 1k

想租屋自住係咪冇可能？

點做到

有 200尺 is ok

10年前ge fg

16k
老強0.8k
租4k
交通1.2k
家用3k
飲食3k
重有電話費雜費又800左右
每個月想儲錢都唔係幾儲到
不過慶幸自己無債要還

見你回我，仲以為你係搵15K嗰位，諗住問你點解可以咁慷慨

BTW 見你上面個comment，想問你係FG？啲錢係點搵返嚟？

屋企人俾 咁都想幫助更多既人可以脫離貧窮 所以每個月都KEEP 住捐錢

17k
家用5k
交通3k
還債6k

Fg 18k
MPF 900
電話 100
交通 600
食物 3000
學野 1200
家用 0
儲 12-13K

18K
供野3000
家用4000
還學費1000
日常洗費食飯坐車5000

冇家用真係好爽

1萬養條女 5千課金 食野搭車5千

間唔中比老母屌

有錢無假放先最慘

冇咩特別原因勸你唔好
因為儲唔到錢 你果到仲未計如果自己住冇得痴屋企食飯

學生果時都有做定限捐款既

我係15k果位
之前有留意啲NGO 既release，做學生果時都有捐
然後有一部分係教會奉獻

三皮 家用一皮 投資一皮 儲五千 洗五千

28k 家用8k 交通食飯2k
儲10k
8k 洗費請屋企人食下野拍下拖

讀緊咩master 方唔方便講

人工一樣 無咩機會洗錢

20k
3k家用
1.5k比女
搭車20蚊*比盡23日=460
食飯每日平均每日100*23=2300
其餘食屋企

25k-30k
交通 1000
食飯 1000
電話 300
娛樂 0
月儲 22k-27k

我係你母親都表到你上天花板啦

搵28k 洗9-10k, 有大約有3k買左少少特別野, 即係日常大概洗6-7k
食飯3k
買衫2k(第一個月返工所以添置左d野)
個人2k(睇醫生做gym電話費等等)
買野1k
娛樂(睇戲唱k買玩具) 1k
交通 上個月仲有學生 500
家用 暫時0 頭幾個月扮下野先

16.5k
搭車800
還學費 800
食飯2000-3000
Mpf 825
家用 5000

剩返個啲擺銀行